機場班狗個個有冧巴、有證、無蒙面。所以一定唔會開大片！

班仆街係蒙晒面先敢發動恐怖襲擊

開晒樣開晒名實唔會亂黎

3毛開po
意圖不明
勿推

但都會照拉照打,小心為上

要換裝有幾難

班狗既底線 低處未算低

照拉照打係基本。

但一定唔會發動恐怖襲擊

唔難，但全世界睇住你有無蒙面變有蒙面

外媒大把文章寫

ON9
啱啱有機場海關fd話大量畜龍

我都識話有雞場媽媽生fd話林鄭下海做雞啦

有蒙面呀岩先

即係狗要咬人啦！

都話架啦。平安喜樂。